好羨慕靚女

係人都鐘意靚女，我都係，好驚男朋友某日會睇中另一個靚女唔要我

咁你想點撚樣呀屌你老母

人越大越廢agger

港唔洗咁撚惡啊屌你老母

改完都錯 洗

都唔明點解會咁 明明DSE比而家辛苦一萬倍，而家郁啲就覺得好大壓力

我都想好似靚女咁揀撚含

我諗你想嘅話，主動少少就可以含你想含嘅撚，應該唔會被拒絕 （男人除外

廢人圍爐

小妹都覺得女仔應該要主動啲囉
下下等男仔追真係攝灶罅

發現我同你啲post都幾似

好羨慕啲又敢行自己想行嘅路 又靚嘅女仔，真心覺得佢哋好勁

都要人地睇中佢先得

又係喎

同樣係女仔，望到人哋又有自信又有內涵，再望下自己。
哭咗

咁你要驚成世 你會老 會巢皮

屌 真係
無意中知道男朋友最近有關注一個好可愛嘅女仔
其實都冇乜問題嘅，但灰啊

唔係應該驚男友睇中靚女，係驚靚女睇中你男友

咁仆街啦，佢咁靚仔

佐佐木希靚唔理？
你男朋友係仆街你幾靚都無用
佢係專一見到靚女最多咪欣賞下

男朋友唔好唔要我

$3500

明白嘅係有啲自卑咁

留名等睇樓主答唔出

渣男嫌棄老婆生仔後身材走樣 合理化出軌言論引眾怒：不能全怪我

該名男網民近日投稿至facebook專頁「靠北老婆」，直指自己跟老婆結婚4年，對方的身材卻嚴重走樣，嘲笑她「前凸後翹」屁股和肚子大，2人已超過半年沒有親密關係。他其後又坦白自己跟公司一位女生曖昧，目前處於猶豫階段，又說老婆婚後才胖起來，「有點詐騙的感覺」，認為即使出軌也不能怪他。

靚女十幾年後都會變中女
男人就幾時都鐘意睇後生女
絲打把握青春啦

我要你
TG我

男朋友以外嘅男人不了

咁你又睇唔起我

我唔鍾意靚女好冇安全感

留名等睇自己答唔出

keep住做運動做facial, 年紀大都可以keep到唔老化太快。最重係自信心

聯署支持封殺微信同TikTok

我可以搵人幫你

最多收平d息

整容呀

No photo no talk

可以搵人幫你

最多收平d息

比錢整容咪得

国貨城都係娶個北姑人造人

另一個

我都好驚男朋友有日會揀靚女唔要我

另一個（靚嘅）女仔

靚女我都羨慕

成日諗自己憑咩好過佢哋

想屌

我都聽話好多男仔朋友咁講

其實你地唔係唔鐘意
你地鐘意 但如果揀 唔會揀佢地做女朋友姐
寧願揀個有安全感既人

點個會唔鐘意靚女
至少每個男仔都希望自己女朋友靚身材好但唔會有人溝

我問過好多男仔朋友 佢地都話鐘意d高冷 有個性既女仔
睇落 唔會亂咁同其他人混熟

唔靚都識撚到另一半啦 仲想點

擁有過先失去，會比從來沒有擁有過更難受⋯⋯

如果失去證明你男朋友容易見異思遷 應該要慶幸
畀你順順利利結到婚又點 一日到黑擔心佢會唔會偷食
都唔開心啦

好正常
睇細so 係咁偷食就知 你一係做多D 姣佢 煮多D野食留住佢先

會做仆街磁石